患上社交恐懼但聽日公司Annual dinner

有飯就食
有計就傾
有屎就屙

唔撚洗驚
工程公司成班佬
唔會介意

傾計當present

當落街食飯

巴打, 只需要同你最熟既同事一齊坐, 食野時只係同左右2邊既一個人傾計就可以。

有次同師兄食飯 佢地捉住我係咁問非公事嘅野
個心跳得勁快 好想即刻轉身走人
但同一間公司 唯有死忍

我最熟個兩個係我上司 佢地都當我細路女先會熟到
但聽日同佢地分開枱坐

坐定定食飯啦講
識人多先會周圍走

想提升感情姐
工程少女

仔定女
女就唔洗驚啦
仔就買定解酒丸啦

扮唔舒服唔去
利申：今年諗住咁做

食餐飯都驚

Annual dinner點著好

頂硬上

Anal dinner

國王的新衣

女仔怕條撚咩

成堆男人走黎識你啦

出嚟食個飯預習吓
好快搣甩恐懼

email: info@priormind.com